有冇人好滿意梨泰院class個結局？

好多人都話以書唔靚、豬、同男主角唔襯，但我就覺得世路好on9, 女二根本由頭到尾當佢係兵仔，冇真心鍾意過佢，但就一直吊住佢
除咗靚，我真係諗唔到佢有咩優點

相反，雖然以書唔靚，但佢係一個好聰明嘅女仔，一直默默喺世路身邊付出；如果唔係以書，世路根本冇可能將甜夜發展成咁樣
佢一直無條件咁樣幫世路，連大學都唔讀；雖然世路一開始對佢完全冇興趣，但最後都係鍾意咗佢

開頭見到世路咁鍾意女二，我真係覺得佢成個傻仔咁樣，明明人哋對佢冇興趣，又咩都冇幫過佢，仲要去咗佢仇人間公司做嘢，佢都要中個頭埋去！

無可否認以書做左好多野
但係唔知點解拍出黎效果硬係感覺唔到,帶唔出世路同以書既愛
反而開頭世路同女二既愛又感覺到可以帶出黎

純個人感覺
BTW,你睇咩版本?我睇NETFLIX翻譯做以瑞同甜栗

我睇q drama

結局算滿意啦，食埋長家，食埋女主，預左係老土架喇，唔通想女一女二搞埋一齊咩

最後女二見到個新廚就有反應
未免太快了吧

有邊條女對住阿寶劍可以冇反應

我啱啱睇完！覺得結尾好壓抑，不過最後美滿結束係開心嘅。

其實女二根本唔鐘意主角，只係想還完恩之後有個有錢佬水泡

根本就係收兵想搵人埋單嘅臭雞

唔覺 完
個個都話結尾垃圾就知咩料

唔滿意
明明為左睇佢復仇 結果最尾都係情情塔塔

我好滿意
世路唔配有秀娥，而家同包包面一齊做狗男女
秀娥deserves better

最尾三個宇去左打機
好撚悶

應該唔會有第二集掛？

我覺得結局唔錯喎，秀娥係好典型港女格，只想有成果要人不斷付出，仲要送盆盆栽去攞景都做得出，明顯對世路絕無意思，只是收隻兵咁解。（雖然我覺得佢係靚既）
反而有啲位我就覺得誇張咗，4年間就做到企業、被人追殺緊又會攬攬錫錫咁

唔知係咪專登 大家覺唔覺女一後期個look 係順眼左 同埋無咁肥

有冇留意成套劇個個都用iPhone , 淨係見到一次Samsung 部摺機

但都唔叫靚

如果女二唔篤灰
長家收唔收到皮？

都收皮啦，比個大仔咁搞法。篤灰都只係加多腳。

用左幾日時間終於睇完。 好耐冇睇韓劇，幾好睇。
變性人長頭髮好靚
長家大仔好撚似林峰
想問世路最後講 燒酒 係咩味道既？ 係咩意思？
咁搞法我以為佢反高潮黎個發現自己有病。

以端我覺得雖然唔靚 但笑容都救到下既。

金多美呢個LOOK真係唔得
個頭本身咁細都可以搞到好大咁

我覺得贏得好莫名其妙
一個廚藝普通既，搵個人不斷試食改進幾日就功力大增
一兩個成名小菜就屈機
一間舖頭仔，因為贏左個比賽就引黎鉅資投資，無論係第一/二次，呢種行為係過度擴張，管理唔會好，分店水準難以保持
一間由舖頭仔原班人馬構成既管理層，管理到大集團…
然後食左一個比自己規模更大N倍既集團…
成件事太順風順水太意淫太簡單

去到之後幾集就轉左
仲要開始好多植入式廣告
唔知同劇情暴走有冇關係

呼應返佢老豆教佢飲酒時問佢嘅問題。佢冇講出口個答案，應該係甜嘅